[Welcome Minamino?] 利物浦 對 屈福特 2

14/12 20:30

hi

係列斯聯迷 牙齒印仲勁
自己都親口講轉會獌呢個傳聞無聊

南野

打完個reply先1001

我要日本女球迷

你個名好唔老泥

日本仔腳下功夫同走位意識真係唔洗懷疑
係真係驚唔適應英超節奏

留名打J

又改名

買埋個後備閘就組軍完成

南野
可以唔洗見到lag機老母

依家買人最擔心就係FSG唔肯出錢
以前有錢都冇人肯嚟/就嚟成事都俾人搶走

無事既

屌，個標題
嚟唔到就好笑

下年簽左Nike 買埋辛祖包皮

高普會唔會睇中左好耐

Interview 成功嗎？

咁撚平都唔出嘅執柒左佢啦

你個名

老母咁撚勁都唔想見到 留意到部份利子氣焰開始大 係時候輸返場

睇對我地果場好似都幾適應快速高壓踢法

下星期先in
呢兩日完全無心工作
俾我老細發現左

Agger

荷蘭老母就勁⋯⋯

可以再慢啲

應該係球會內部有做briefing 如果唔係應該唔會咁多間同時出

利老母就。。。

竟然會簽人？
Fsg

四格好波好快手

佢後生跑得，應該無問題。其實今季之後都要開始部署換血，我地平均年齡係28.x

我見工果時話左我想讀醫 佢都支持（老細醫生黎）

好難簽唔到喎 除非南野又有蛀牙過唔到體測啦

只係怕要寫道歉信

真心佩服ching 男神

應該後生d wo 過30既都唔多

兩個人嚟

入到先算啦

呢單係咩事
可唔可以講嚟聽下

黨媒咁樣放風，證明fsg俾佢地公布。只要紅牛方面無變數，應該實食冇痴牙。

飛機亞？

echo否認左未呀屌

衰過vvd之後我估應該好小心
仲可以咁樣玩咁多source同時講分分數傾好9成係爭未簽

打包埋韓國仔啦屌

我地以前隻左閘施素高早年去ac做體測嗰陣 本來簽好哂約 最後因為驗到佢蛀牙所以交易取消

飛機亞聲稱係斷腳個手術方法問題

蛙牙係乞米簽唔知邊個最後簽唔到

蛀牙好似係Remy

同我地一樣J到出哂血

柒左好推

Ok 唔推

其實近年利簽人都係私底下deal完揾media放風 法賓vvd都係類似咁好大機會了

如果成事就年幾以來第一簽，大家都谷到實一實

廢中應該留意左好耐
YouTube 條球皇片十月就有

Reddit鬼佬都少有地一敢話absolute bargain, impressed

有source話成日睇住紅牛d人
btw佢有冇同過keita做隊友？

成班j出血就知一定簽唔成

如果呢句野係比清口講就好

高普：屌早知夏天買

如果真係7.25m 買到南野
利繼打劫完jelly 又一次打劫人地

邊爐好似冇吹過風
一收到風嗰下已經done咗deal

一訓醒就買左
笑死

係突然間一開窗就話deal左

呢個真係惨，搞到而家淪落西班牙中下遊

簽左日本仔係咪姐係代表短或者wlison 要走了

咁多個利source一齊講
利起碼有落bid傾先

基達條數唔洗還,買左咁貴

不過買得南野既wilson/沙短其中一個應該係咁先

點解係都要有人走呢
利撚啲心態真係

南野15年去到紅牛
雞達16年紅牛走

la子囉
基本上都肯定架啦

個陣安慰下利子 岩岩輸完決賽

其實wilson 都預左賣
廢中肯用佢 今年一定留佢黎用啦

吹到咁行通常都唔會買到

未開下話
一輸歐聯即簽喎

多個人輪換打中場姐
你睇中場傷多過踢

搵左紀錄，10月主場果時已經吹左一次風
我估應該果刻開始deal，賽完次回，紅牛出唔到到線就即買

般茅落搭左3次終於比返件堅料佢地

都似 老啦
去般茅退休啦

今時唔同往日

南野 個踢法係咪似曼城嗰隻b wa?

窮慣無計即係乞衣中左6合彩,一時三刻都唔會改到生活習慣

買wilson送la子 total 50m deal?

當般茅係乜

勁過b wa

收番做翼後備唔得咩
屌你老母賣賣賣
賣你老母臭閪呀

呢件真係灰，明明有料，可惜唔肯幫廢中含得唔到佢歡心

起碼都65m

買埋拿玻個高列巴尼就正

生得短就比廢中恰

簽完南野就到Berge

solanke好似仲未開齋
brad smith仲係唔係般茅？

Cls出去適應下英超又話賣
成班窮撚心理

美職

Remy係心有事

ibe 76場3入球

屌 佢兩個咪撚走呀 到下年前面三叉戟已經差唔多30歲 要揾佢哋接班

點解冇人爭，例如mu

幾時到辛祖

鬼唔撚知留佢好咩
廢中肯咁做先得嫁
而家係廢中唔肯用佢就話我地窮撚心理
你係咪戇鳩？

因為我地爭贏左

Wilson 兩季多過佢兩倍
想佢返黎 話哂青訓

憑咩

市場上好難換明奴代替品 用力子接班就要轉打法了

廢中又話賣啦咩
係你地要吹話賣人架

Melisa 話獌有爭過

紅牛比人拆骨

唔係獌迷 邊個會揀獌

真豪門皇巴psg果d又未睇唔上眼
而同利同級咁今時今日要爭贏我地都唔係易事ge

無啦 廢中教多兩季 之後換人未必再要明奴踢法既前鋒啦

呢句真

最主要係冇左基達

跟蘇蛇不如留隊好過啦

睇南野啲跑動同意識
好似幾適合打綿龍個假9位

南野打個電話問下香川意見就即刻簽啦 跟廢中無死既

Mu 年年都話簽成20個球員
例如件buno

狼隊想買韓仔

期待謝sir時代降臨了

教波style定戰術果d其實我唔係最驚
最怕係佢又玩重用英人

打包埋韓仔啦屌 做明仔後備

引到咩人黎?

買撚哂兩件 又唔撚係貴
一次過開拓埋日本同南韓市場

好彩佢照抄高daddy陣式 433

韓仔麻麻 無南野咁有靈氣

個style係幾岩我地

睇左超過十場左右 我會話南野重要性一定遠高韓仔

留Wilson 沙短就一定放 踢法位置都撞哂

神軒

平時睇開紅牛？？？
再講多小小睇法？

但件韓仔硬件好好
步大力雄又有d技術

吹大咗

辛祖換沙短ok?

唔覺得會簽南野，吹得太勁
沙基利勁過佢都冇得出
後面仲有力子同Jones等上位
反而冬季有機會簽閘

J下都好丫，成件事又冇包皮咁離地 比較可信

一班黨媒認證都唔信？

如果真係700萬直頭好貼地

想wilson上位多啲，始終喺青訓

我25m都覺得ok 成年冇消費

Liverpool will have spent £15.5m on Andy Robertson and Takumi Minamino.

They sold Dominic Solanke to Bournemouth for £19m.

Michael Edwards is an absolute genius. 🙌🏻

韓仔架仔有chemistry
三叉未退打下輪替

都係既 平時都係攞冠先丁 未done唔丁住

仲有4m簽埋berge 會唔會又有release clause

簽jelly同時賣咗stewart過去
基本上差唔多冇出過錢咁

日本隊多其實
睇左幾場泡仔技術唔夠 斷攬好多
反而南野係前場kill pass key man多

呢個等價交換真係痴撚線

泡仔> vvd

唔同level,wilson得罰球同遠射

廢青推post快撚到

成年幾冇買人

成班圍住一齊玩賓周劣得特別興奮

怒漢棍撞棍

7.5m 前場咩位都踢到 仲想點

簽托實哥不如簽托也哥 起碼可以幫依度班基佬吞曬啲精 依家搞到周地都係好污糟

Gayita 同 個啦子

不推文呀手足
利post上左熱門快啲比佢沉

一月簽到人都好
但最重要解決唔係應該係兩閘咩
如果啫喱TAA是但傷一個都好大影響

冇衝突其實，南野打到唔同位置

打丁打得太興奮唔記得左

泡仔麻麻，我覺得吹大咗

好似人多圍爐不推文都會出事

仲係要靠米拿頂

泡仔紀律性高

真係買南野？
咁Kristensen呢？

米加，問題解決

點解唔肯買左閘

買多個幼幼左閘
搞掂

我覺得佢技術係算粗糙，南野係有靈性Sharp好多
當然我係有私心 但前場補充人手黎講一定係買南野

米拿

米拿左閘
神軒右閘

本身青訓唔係都有個閘上緊位？暑假好似有出

larouci唔錯

日文報紙都報

真
買完南野中場多咗個人 米拿落閘位

米拿左閘
米拿右閘
米拿中場中
米拿防中

右閘後備：神軒老母高美斯張仔邊爐⋯⋯
多到就黎數唔晒

計好哂數

米拿中堅

最後一塊砌圖

Minanmino正呀

平時都有不推文開
上左熱門嘅野控制唔到
但講到上熱門就好guilty咁又係為咩
好似討論區唔比討論咁

架妹fans

リバプール相手にもその実力を遺憾なく発揮した南野。果たして、欧州王者に移籍することになるのだろうか。

啱呀
其實熱門點都會有啲唔係時事台既po

無計利post廢青特別多
又撞正有野圍爐J

呢個真

JK 蘿莉 御姐 少婦 大媽
我全都要

歐洲王者

呢個真 回收埋wilson 就掂晒

19歲咩 唔係24歲？

其他睇唔明

睇過一次大阪飛腳主場，d女女fans

我要14歲處女JK連校服原汁原味

19歲去歐洲

講緊haaland
Takumi Minamino，今年冬天搬到利物浦嗎？報紙報導說，它比19歲的FW更適合戰術

FSG:左閘有milner同gomez做後備 唔洗再買

19歲應該指夏蘭
文中意思係指19歲後生啲
但24歲嘅南野戰術岩用啲

但是，米勒指出，收購Minamino不僅是為了增強對亞洲市場的吸引力。這家歐洲大俱樂部現在對薩爾茨堡19歲的FW Elling Blaut Harland感興趣。但是，據該報稱，克羅普說他更喜歡Nanno，他本賽季在22場正式比賽中得到9分，11次助攻和22次助攻，而不是像Harland，Gegen Pressing這樣的得分王據悉，Minano更適合作物的戰術。

google translate can help you

19歲fw應該係提緊haland

中堅有老母

為左識日本女仔學左日文好耐了

Btw乜撚野作物的戰術

痴線 勁大方

根本全部喉舌一齊爆料都9成9了

Honor
不如將wu改做rb算啦
買人親上加親

屌堅料

南野已經係我哋既人

rb logo都幾靚仔

係 連對家都出埋聲 除非個球員唔想過黎啦 咁無野好講

好快有機會做埋世界王者 但只想做英超王者

奧超vs 英超歐聯

用la換多個Kristensen好唔好

咁佢地隊波都唔諗住留人 低價入 高價賣
走左個南野 咪係日本搵第2個

今季滿足你願望

順手約埋下季preseason friendly啦

仲要建立緊密合作關係
送我哋啲幼幼去澳超練波

7.25m利同薩爾斯堡fd到咁

真 有球員可以直接轉船去利記 佢地都會再容易發掘更多有潛質新人加盟 winwin

睇貨版

講講下就黎買晒成隊

邊位手足咁黐線？

大媽

人地仲有德國rb做大佬 有咩好野 過去德國先

下一個唔會再簽咁低違約金

冇提80路已經唔算最痴線

隊波真係令人眼前一亮既

今次係咪可以打定j
好驚好似vvd 咁空炮

Redbull送利一對翼

對我地無咩影響喎

咁老老豆豆利都真係叫應屆歐聯冠軍
個朵點都吸引人過德國rb ge

最撚空炮一定係fekir
波衫welcome video都拍埋

對家冇好似vvd咁強硬留人

可唔可以再簽 big name

咁直接跳大會梗係好過咁轉折

其實補埋兩閘後備我覺得齊腳了唔強求big name

怪唔之得出左局仲出post 恭喜我地
原來係同我地做緊生意

嗰陣屌到仆街 依家事後睇返睇人真係有一手
pepe 水到

Harvetz

所以應該要打包埋Kristensen

再買落去會唔會拆人骨

講真 球會大家都係出黎做生意 我地而家叫好彩d有名有利 自己容易吸引到同對方合作

利子真係好易滿足
好男人

Sancho

RBS: 我哋真係傾緊南野】

薩爾斯堡總監科特確認球會正與利物浦商討南野轉會事宜，並表示隊內球員受利物浦青睞，甚感光榮

有冇人有留意fekir今年表現點

我地個正選陣其實算完滿架啦
講緊個bench要多啲好嘅選擇
買啲大牌返黎人地肯唔肯同你坐bench爭正選

新修咸頓

廢中用架仔應該有一手
嗰陣香川勁撚到

同RB真係fd
利以後唔好賣水貨比RB蝦鳩人呀

BTW 佢肯唔肯借我地啲幼幼玩下

j得未

24歲肯定仲有得進步

包皮借比佢哋啦

你射唔贏人地個haaland唔好返尼

據Melissa表示，因為利物浦同薩爾斯堡關係良好，所以後者更傾向南野轉投紅軍，據報曼聯亦對南野有興趣，但於收購過程中，薩爾斯堡幫助利物浦勸服南野，令後者一心轉投紅軍。

玩爛左修仔玩第二隊

文尼，基達，南野
3個紅牛

有香川前車之鑑 我又信得過廢中用架仔應該用得點

球證旁證都係我既人

使唔使改名做利物浦紅牛

貼埋大床比你屌

fekir ketia
bino
本身條中場

屌 係愛呀
諾B去做UK Red Bull代言人關唔關事

笑死

其實點解好 買基達既時侯激到紅牛唔賣

真心覺得換wu做rb 成件事好好

南野體能好勁，通場跑
就算黎到英超踢唔起，當岡崎咁放出黎鳩跑都好

成個陣差十號位
買到南野 加埋翻生基達同軔

講起架仔 紐卡素個架仔反而踢唔起

有歐聯緊係打歐聯啦

Firminamino

基達出到唔洗強求10號啦

差兩閘後備 可能多個勁中堅
咁個陣就齊章好多

佢register 左另一隊喎
佢個case同25狜一樣

有冇傳過Ake 一個頂晒中堅同左閘位
利同般茅又係友好球會

狜之後個季就改左例 有得幫利踢歐聯

今年好似改左例 有一個名額可以再註冊

改左例 冬窗有一個特別位比你REG

似綿奴囉，傳扭射咩都有d
打副鋒ok既

bbc頭先都引述左單新聞有提到出得

竟然係咁

但係南野跑得好快

摩的傳人

得一個？

CLS

其實寧願佢買宇佐美貴史 搭住雲拿當同軒達臣

組個雲貴軒組合

買香川
雲桂香

其實幾好食
雞翼雲吞米線小麻辣
凍幻茶

唔掂啦佢 睇住佢出走 德乙都踢唔掂返左去飛腳

幾好笑比10/10

yes 一個

買埋日本妹ok?

Fsg d期望管理真係勁

7.5m既亞洲球員就搞到利迷成地精

有無球王片J下？

其實真係唔洗big name
補下啲綠葉就夠

低成本但又無人記得要反FSG
港共要學下

其實7.5m定25m?

關咩事 係真係幾勁

拓柒條女正唔正

無大波驊咁正

簽柴崎
有真菜做啦啦隊

垃圾利TITLE又無反送中
奶共

我係日本人呀屌

Share ok?

我理解係有7.25 RC
但係利記覺得佢其實值20M 以上

兩場歐聯大家真係有眼睇先瘋狂J

餓你一個transfer window 簽個貴少少嘅人就出晒精

未食藥

真 如果係冇睇過佢踢波
大家都應該係noted就算
但見證過佢幾咁好波

7.25

包皮到辛祖到日本仔
日本仔係最合理
FSG又贏

Minamino

加上番紀錄南野幾季都踢得好
好似第一個係歐霸帽子戲法既架仔球員
唔岩踢一回事 但唔係流料先

屌
咁快改定名

最後係重要青訓

咁買佐佐木周仲好啦，轉會費同人工都好平
話曬踢緊某地方既超級聯賽

Takumi Minamino🇯🇵 for Salzburg in all comps 2019-20:
-22 games
-9 goals
-11 assists
-29 chances created (1.32 per 90)
-10 big chances created (0.45 per 90)
-29 dribbles succeeded (1.32 per 90)
-19 tackles won (0.86 per 90)
-5 positions played

邊撚度貴

個市場價值
你睇下上個transfer window

明明7.25m 英甲仔都買唔起

其實利就由一隊到青訓都做得幾好
美國佬搞運動真係比油王有一手
不過照反FSG

咁我地咪有基沙文

Melissa Reddy：南野拓實篤定明年一月投利物浦

根據 The Independent 嘅 Melissa Reddy，利物浦同意於一月羅致薩爾斯堡紅牛嘅日本國腳南野托實。

呢位日本國腳合乎高普需要球員有技術，勤力兼且具備效率嘅要求，並且有持續要求自己進步嘅態度。

利物浦擊敗來自曼聯嘅挑戰，成功與奧地利球會薩爾斯堡紅牛就南野托實嘅轉會達成原則上嘅協議，解約條款只需£7.25M。

薩爾斯堡紅牛體育總監科達（Christoph Freund）於今周表示，現年 24 歲嘅南野托實喺球會效力咗 5 年之後，已經準備前往歐洲其中一間頂級球會，加速其個人發展。

利物浦與薩爾斯堡紅牛喺球場外嘅關係唔錯，利物浦 £50M 嘅新訓練基地，亦都係來自該奧地利冠軍球會嘅啟發。喺南野托實嘅轉會，佢哋亦都幫助利物浦突破來自曼聯及幾間德甲球會嘅挑戰，得到呢位日本球員。

南野托實本身係預計下一站會前往德甲，但由於佢謙虛嘅性格，據悉佢對英超聯賽榜首球隊利物浦嘅大力追求感到驚訝。

薩爾斯堡紅牛體育總監科達表示：「佢係一位出色嘅球員，亦有相當好嘅品格。有大球會注視佢同埋如果我係佢哋嘅話，係會毫不猶豫簽下佢。南野托實已經準備好喺一月邁向事業嘅新一頁。」

薩爾斯堡紅牛曾經動用合約條款，將南野托實嘅合約由舊年 2 月延長至 2021 年。如果冇解約條款嘅話，該奧地利球會係可以輕易地索價超過 £25M 轉會費。

南野托實喺歐聯對利物浦有出色表現之前，利物浦已經欣賞佢。利物浦一直都有留意該球會出產嘅球員，文尼及拿比基達亦都係來自薩爾斯堡紅牛嘅優質產品。

呢間奧地利球會以羅致高質素年青年球員，俾機會佢哋成長及發展成為職業球員而馳名嘅。

南野托實合乎高普需要球員本身要有技術，兼且具備效率嘅要求，並且有持續要求自己進步嘅態度。

佢嘅年紀亦都合乎利物浦嘅引援政策，並且從中亦都能夠為球會增加商機。

似了似了

你踢得好但暫時無大會岩，可以踢德甲練多陣
有大會岩直射入大會

真菜真係好正
晚晚都可以屌

新利留名

幾時簽埋Kristensen團聚

個黃喜燦都成20m
利又執到寶

成地精

-5 positions played

廢中: 屌你正啊喂

冇傷病嘅啦

其實價錢真係唔係重點
講真就算成日話sandro好撚勁，
就算真係好撚勁，我除左球王片都冇乜點留意佢
南野好j就好j在對完我地兩場就已經比佢說服左我地佢好好j

gayta水咗我地咁多錢，今次當半賣半送

咪撚再講
我d精就快漏出黎

我射左1L啦

廢中買Takumi Minamino ，當香川真司用？

幾個轉會窗冇買人
射到決堤咁啦

麻麻，好似又傷咗，而家貝迪c排11

應該係啦
利子夢寐以求既10號仔

快D賣Salah ok

扯皮條

係咪即係又證明決定冇錯

買到即刻對住個LOGO打j

f$g又贏

新古天奴

直播啦

ようこそ

又10m以下

牙正放啲av賀下啦

係杏花邨又課左金俾FSG

起訓練場都吹到係比紅牛啟發
懶係friend咁
第日如果曼聯要人 利可以幫佢地托價

而家係公司已經扯到行曬 真係咪撚再講

好想印日本仔

夢遺了

有球皇片未

Net spend boy

上個po有

係咪有日本仔J
好似好耐冇亞洲人踢利

射唔出就好笑
利子咁快唔記得前幾季d 7事

已經花式打j打左成個post

班拿約計唔計亞洲人

發夢啦你，你生生世世都係支那人

如果早幾年香川肯黎利會開心好多

成個韓國都做咗熱狗咁濟
簽到我諗F$G應該可以食咗大半個日本

嘩屌呢句惡毒到

屌

好撚仆街呀

有野買架咩果間

應該好快俾利囝屌到變南野拓柒

邊個支持利物浦 邊個係漢奸

唔會多幾多 人地支持本土

一定勁多架仔睇利
波衫一定大賣

唔反F$G了

真係估唔到啲消息咁突然

黎到利變downling 2號

好少自己球會會自爆轉會消息

應該得拓實一個收購

防中搵神軒頂 左閘米拿頂

又一個Gay佬
Bookmarked

日本水貨，日本垃圾

沙拿都水貨咗咁多年啦

你都係番去迷摩啦

這裡有沒有管理員

不如依家開始叫

岩呀，你班垃圾咁燈

簽到印一件今季利一件日本隊

連轉會窗都未開就成地精
搵人清理下先ok?

印new balance 定nike

所以咪話大半個日本
仲有半個本土派

成班改晒名

想做漢奸不做支那人

所以先可信得過份

如果1月買印NB啦, 都最後一季

韓國大把利迷

發生咩事
完全係為南野著想快手送佢去大會咁

係中国人就要支持鏝城
有球王孫繼海坐鎮

條球王片又幾好J

咁多廢青
聽日最少開到利對屈4

有release clause 冇咩好隱瞞
依家有人爭都唔撚驚 唔去利係佢損失

架仔應該睇西甲意甲多

應該德甲最多

人地政策本身就係咁

Selling club都要做好聲譽
同歐洲皇者打好關係多多生意都有

日職聯最多

依家開始要改變習慣

廢中就走啦
跟住又沉淪多30年

呢單打得響
啲潛力幼幼可能尼極都有

今年有英超 廢中會續到去2025我估

薩爾咸頓

希望廢中係想拎埋英超 r份大肥約
幫利重奪英超 個人工高過哥狗都仲得

抵玩 咁平

跟住散貨就去茅妻

希望贏埋英超 廢中可以壓力細啲 專心撚下幼幼準備交接

無領先20分都唔會J冠軍
This is Liverpool

好難講
可能真係想渡下假先再返工

起個高普銅像係門口留佢啦

使唔使推得咁快

教利佢又真係壓力好大ge
又甩頭髮蘇又白哂

南野一加盟就去課金一件印佢

廢中拎到英超比利迷嘅印象深啲
定連續兩年失冠深啲

係咪可以除褲喇?

最緊要d人唔好再傷

買左4件，6折
主場 x 2, 黑金 x 2
平均 $360 1件

$599 x 4 x 0.6

希望係好似vvd咁一月即到
唔好好似keita咁要等啦
廢中好撚中意loan-back半季先先

我就唔除
因為我要等nike幫利簽麥包皮

南野係日本好撚受歡迎
淨係個市場都唔止7.25M

本身真係唔想比錢FSG賺 但係今次冇計

仲有無

睇完對利條片 球球比人截晒 同埋睇佢啲動作攞波就甩就甩咁好擔心佢

今年開始入左波都唔識笑

應該有

過埋21 號先買衫都未遲

啫喱D表情好正

迷南黨

兩場黎講鬥跑係Robbo又快又硬淨先恰到佢
但佢放D直線真係好靚好準
不過黎到英超再操下只會更勁

點解既？

迷摩黨收咗皮未

世冠

咁講真如果真係全優點零缺點就唔會係呢個價

唔理了，買住先

我地有賺

每間球會都教7年 唔係偶然
仲要成日講足球唔係生活嘅全部

兩隊唔同rb黎

呢個價係無得輸
係唔知佢背住英超後防踢有無好似明奴咁硬淨

佢本身都冇諗住咁快休完
係利搵佢先引到佢出山

呢個價係release clause 姐
如果跟市價就唔會7m啦

死肥仔著L

真，所以我鍾意佢多過黃喜燦，單講速度身型個啲泡仔勁啲，不過講視野配合意識南野真係勁過泡仔幾班，兩場對我地都show到work rate夠唔會好似沙短咁比廢中嫌

以到d手足真係球迷來定足球只會留意利今日睇左幾個post 果攪錯2隊rb

上年R聯贏左, F$G好似想續約加人工, 高普都唔肯
性情中人係有原則, 7年就7年

想買

有冇師兄知香港邊個台播世冠？有利唔會唔播咁on9呱？舊年邊間播？

4件先6折？

但佢教多仔係因為多仔成績差先辭職wow
好似緬恩斯都係咁

L
我著S

咁抵！？

係完約唔係辭

我都係s

哥帥如果今年拎唔到歐聯分分鐘都危

高daddy 再平價出手救佢

wiki話佢當年同多仔簽約簽到2018架wow

Cls冇波踢推左廿頁

2022廢中完約 三箭都30歲
到時都幾頭痕

Mainz：
At the end of the 2006–07 season, Mainz 05 were relegated, but Klopp chose to remain with the club.[24] However, unable to achieve promotion the next year, Klopp resigned at the end of the 2007–08 season.[25] He finished with a record of 109 wins, 78 draws and 83 losses.[26]

多仔：
At the beginning of the 2013–14 season, Klopp extended his contract until June 2018.[62]
⋯⋯⋯
After a disappointing beginning of the season, Klopp announced in April that he would leave Borussia Dortmund at the end of the 2014–15 season, saying "I really think the decision is the right one. This club deserves to be coached from the 100% right manager" as well as adding "I chose this time to announce it because in the last few years some player decisions were made late and there was no time to react", referring to the departures of Götze and Lewandowski in the seasons prior

係成績差自動辭職

所以我覺得兩次7年都係因為7年岩岩好踢唔起

年代久遠
都成5-6年前

code

fekir 20M
利買個陣要60M

第一代子弟兵差唔多到盡頭
可能換血期呢方面佢自已都知難做

2022有排啦

又進入黑暗時期

要睇fsg肯唔肯洗錢幫佢換血

2020年1月：大日本帝國萬歲
2020年6月：南野拓染

btw 精壇，facebook利群
係唔係有堆愛國藍絲?

多好多25仔

fb gp有堆馬拉利迷ma

A12個grp正氣好多

我地都唔少
多仔第一阿記第二我地第三

仲值54m....

唔明點解仲咁多手足迷戀費基亞
同林馬 pepe咁
條友掂嘅就話姐
而家人地當你水魚咁都買
你話30-40m就話姐

你屌我股東都係咁講 FSG買唔到人係要屌
但都冇理由鳩買。。。

7年 一個球星25變32 係難搞

冇迷戀
我純粹想提返空炮係點

85m lemar
多謝雲爺爺托價令到我地買唔到

同jelly續約未

右閘都有米拿同高美斯做後備 又唔洗買

仲有成20日

是但一個用右腳既頂住先啦

宜家比較後生既主力

兩閘 21／25
糟糕 22
keita 24
張仔26
力子24

如果真係有南野，24
留到Wilson佢22

Jones出去借下練下都係19

其實唔差

今季英超第一水貨pepe

好似今年1月先續左

阿狗特別多水貨

南野拓實

Sancho 19
Mbappe 20

其實可能係阿狗唔識用

唔會買啦 唔好FF

爺爺自己都唔買

前面3個+vvd 4個年紀接近一樣難搞
幾年後會一次過幾個主力急降or冇左

佢上手果隊多得爺爺唔小 見財化水
最後好似平賣左

如果根據現有骨幹，早3年plan換血，其實唔會太災難
你差極都有一班舊將係度 更加應該大膽試
前提係攞到英超

其實pepe睇得出唔差
係差decision 同finishing
但阿狗成績又唔撚係好
70m買返黎夠膽擺後備

monaco都賣左藥膏呢件大水貨啦

阿隊波結構問題，拿卡auba雙箭頭442既pepe打兩邊其中一個ozil又要打邊路，433 451擺得番ozil中間又要雙箭其中一個打邊

想用南野，托過其他人D價？

屌
Me M

高普一定係plan好幫利拎埋英超就功成身退
去國家隊解鎖成就

而家J到出血

到時災難級表現就會叫人地屌野 廢野

唔屌得牙

利子們 一月一 元旦見

Me s就fit
但係M就最c服

咁多人改南野
買唔到就好笑了

沙拿都屌唔少啦

唔理南野托實幾勁都好
利物浦最佳收購永遠都係佢

軒達臣2000萬鎊投奔利物浦

透露這則消息的媒體是權威的PA通訊社，佐敦軒達臣(Jordan Henderson)將在本週三完成例行體測之後正式宣佈加盟利物浦。不過在其轉換身份成為一名紅軍球員之前，軒達臣還要隨同皮爾斯執教的英格蘭U-21代表隊一起參加今年夏天在丹麥舉行的歐青賽。

作為這筆轉會的一部分，利物浦球員尼高治將被打包送至新特蘭的光明球場。

20歲的新特蘭後起之秀軒達臣，過去幾周一直被與紅軍利物浦所聯繫在一起。但此前默西塞德球會一筆侮辱性低價位的報價，曾遭致「黑貓」方面的斷然拒絕。

軒達臣去年11月，憑藉自己在球會的超出色表現得以第一次得到英格蘭隊的召喚，參加了在溫布萊球場與法國隊進行的熱身賽。而他也因此成為了新特蘭在連續兩個轉會期內，高價出售的第二名英格蘭國腳級的球員。

拿到了這筆價格不菲的轉會費後，新特蘭主帥布魯士則準備從自己的「前東家」曼聯陣中挖人，紅魔的邊緣球員布朗和傑遜都是該名昔日奥脱福後防線定海神針相中的目標。

紅牛> rb >利
紅牛>利

我諗起果時國師
本身以為佢黎,德國國家隊隻LEGO人仔入左佢,點知空炮

認同

N gog

布魯士隊新特蘭
不停幫曼接貨
布朗

賣米勞列同神軒俾我地喎

新享利

Gotze都冇傳到咁行 你打j打到過左火

世盃 歐盃

2000萬買左第6次歐聯返黎

場波前應該都有留意佢 高普睇到就扑鎚買

今年冇英超咪走lor

唔洗呢二千萬一早拎埋英超添

Minamino can play for #LFC in the Champions League should they complete his signing

踢得歐聯

個樣幾肯定

又反軒

今年開始有新例，有1個位可以

咁如果紅牛拎歐霸佢有冇份?

好似係紅牛自已決定比唔比佢？

冇佢個3場即刻冇左個英超
代表啲咩

即刻諗起摩西斯

推得咁快實買唔成

仲記得嗰陣飛機亞

唔係big name喎
咁都買唔成？
除非佢本人唔肯黎囉

吹到好行，會唔會臨到尾撻q
利最興呢味

利迷最忌有自信

咁岩ut抽中左南野
加速90

我都有入呢set lego
點知德國4強收左皮後, set lego個價直插
我記得最貴時炒到一隻鼻屎佬要$200

崇日撚琴b丁出血未

跛腳佬前車可鑑

迷南黨assemble

2個回合 除左體能同技術 南野ge淡定同埋d touch 創造力都好impressive 身型日本仔黎講又唔算差

第日係日本著南野件利記肯定好多架妹埋黎

廢中下個簽埋berge唔該 利迷又低價又後生

迷摩黨全部轉會未

404

迷新M18

廢中可以留響到廿年嗎

登deal?

拎完英超走了

咁真係可能留廿年

唔知呢到既利撚平時有無搭開的士
tg原來有個黃色的士台
岩岩我坐左次 好撚正 成程車傾得好撚爽
希望大家大力支持下黃色餐廳以外既黃色經濟圈

一班深黃的士大佬既心聲!! 👇👇👇
未開telegram既好快d開個telegram account大大力咁懲罰佢地喇~~~!!
🚕🚕🚕
太好喇~小編以後搭的士唔使谷住度氣喇!!

"大家好, 我們是一群擁有共同理念的深黃的士司機，之前組織了一個黃色的士經濟圈，但群組的持有人失去聯絡，令到之前有一萬人的"黃色的士經濟圈"群組（與新群同名）, 在不明情況下被刪除。

有見及此，衆全黃Admin 及司機已起用新群組，如下:

Telegram group:

因為我們認同黃色經濟圈的概念，希望有共同理念的人，都會向這方向發展，希望各位多多支持我們！

曾經透過Admin 聯絡的朋友應該己收到新link。多謝各位一直嘅支持。
願各位平安。香港人，報仇！"

我地當年買費托馬達夏狗ock 買dc 買法比 F.Luis

痢狗就買卡路爾唐寧軒達神adams aspas 林拔 拉拿拿 摩蘭奴

而近10年我地年年有杯，利狗要去到舊年先有歐聯落袋

根本年年洗大錢就柒極有個譜，（曼聯另計）

利狗個管理層根本個plan 就無諗過要點成功捧杯，只係美國佬做生意拎ynwa 黎食人血饅頭做生意，最後年年前4有錢佢地根本唔會有咩不滿

真心覺得佢地係扑中左高普同眼光好買到前面3個

買沙拿仲要差d買唔到，如果當年有另一隊波出黎爭已經無依支歌仔唱，vvd 仲要係古天奴筆錢先買到

好心唔好吹奏利狗，如果我地好似佢地咁撚樣run 一支球隊起碼沉返2年都唔知惦唔惦

7.25m跛都照買

M18 啪啪啪

整一球千里走單騎先

得mane 係高普

一樣18號

我認同
Fsg投入跟本唔多
買中係高普好眼光

紅牛好似仲有個日本仔係入面

上場好似有後備入場
都有小小野睇

一月要走了

買日本仔係頂米拿or lalaka

短

好運到

著Minamino出街會唔會比藍絲鬧漢奸?

除左卡里o c買錯左
其他都幾好

以為係Firmino d fd

好彩買唔到，而家廢到

屌你啦

18年之後先覺得fsg開始識搞足球
不過廢中真係呢一切嘅關鍵

良心公司
搞手只求打個和

good-bye and thx

Mina + Firmino

唔理咁多 有得J J左先

睇返轉頭 個transfer committe係有啲料嘅
加埋高普本身tune人又有一手

原來尼高治踢過新特蘭

其實衣家好多消息講返出黎都指出當年br年代tc都睇中左好多好野
反而br自已想簽果d就真係水水地

根本係高普有料only
F9渣士用到垃圾

好喜歡他(南野)

米拿綿龍

渣土同tc夾唔到
當年渣土想要btk，tc就要佢硬食埋bobby
唔似高普咁有final say

唔用簡體寫 識撚睇英文咩 根本唔知係日本仔既名黎

佢一早放哂風22年完約想休養一年再接手德國隊了

感覺高普都係玩一個朝代就想轉下新挑戰嘅人 佢之前都講過期待接路維手

鼻屎佬冇事冇幹唔似會退落黎

我反渣士 但都係果句 費明奴岩岩黎果陣既身型好瘦弱 之後變壯左先唔同哂

Firmino minamino fabino

國家隊輕鬆少少
無咁多野搞
高普如果想半退休 可能會接

英文講波佬惡夢
好彩有個moreno走左

#votefordiumor
#goalof2014

好似有隊波有兩個同名同姓既查奧爾

米拿明奴

馬里國家隊

有4個係同一隊

Echo係咁出南野分析

鼻屎咁啱2022完約

冇野架 咪照叫查奧爾

巴打你香港in醫?

我覺得買左架啦

咁都空炮以後所有所謂消息都唔洗睇架啦

查奧爾妙傳查奧爾再由查奧爾補射得手

klopp肯聽意見 佢冇講過佢有final say
有好多其實係愛華士推介
因為早幾年klopp d首選全部唔肯黎
dahoud買唔到變老母
gotze變mane
白蘭特變salah
100分 keita vvd alisson 就應該係klopp點名要
邊爐好似都係愛華士團隊
證明左klopp識tune
係多仔又好 利記又好
每個球員進步程度都好明顯

係呀

陳公真係好興奮
雖然大家都係

想像唔到高普過幾年走會點算

佢有證據證明自己睇中左好耐

啲日本仔屌鳩 轉會費太平覺得睇佢地唔起
日本仔好似都唔太鐘意利物浦??

所以TC係幾有料到
走愛華士我諗影響都會好大

衰唔過學神年代ok

雖然唔想吹奏
但有傳我地數據分析團隊陣容好似真係好豪華

佢地唔識咩係release clause 掛

release clause姐咁冇理由主動比多
我諗d新聞唔多全面冇講利rate佢身價其實2000萬

唔係話南野續左約 而家要25m買？
講真25m我覺得投資得過

假設佢走咗 揾返個識得教進攻已經夠了

渣sir

25M好似韓仔尼

上年續左約就係7.25m
但利就覺得佢身價值2000萬以上
所以覺得7.25係抵到爛值得買
當然可能有其他條件會再加小小價ge

F$G :反正文尼同基達都係紅牛出黎
點解要中間俾人食一浸? 直接買紅牛平好多

感覺佢踢法好似當fit時既啦子

Melissa Reddy出埋d小故事
以未燈deal黎講真係放風放得好過份

長氣袋 + 扭得

萬用過啦子

Link?

睇完成篇好離譜
講下踢法或者點樣岩唔岩利都話
已經訪問埋紅牛總監點發現佢
佢性格點點點
點睇都似done左deal先會出ge文

La冇咩射術

原黎車狗買左ZAHA 80M

認真,睇球王片都唔係好好J

吹到好撚勁咁

一腳射爆獌聯

買左？定仲傳緊咋？

好撚勁又冇，係講緊性價比

的確假設佢既目標係踢大會
24歲先去德甲就未必再有機會

一月，牙南d波好舒服
六月，廢拓

就上星期a12節目佢又咁岩提起過多次
佢應該真係high爆

係抵囉,唔係勁

就咁睇都係後備料

爛野托柒

有final say 不過未至於佢打哂骰
同tc夾到 個效果仲要咁好 廢中真係好大功勞

因為係睇兩回合對利佢表現唔錯有目共睹

就算過埋魔鬼賽程先加盟
下半季都仲係好多波踢
多個人用都好
至少對一哥場足腫盃就出得

同阿個淺野拓摩有得fight

日本水貨
屌托
廢過上個18號

【#轉會SportsLight】

薩爾斯堡紅牛確認，前鋒夏蘭特（Erling Haaland）正在和 #多蒙特 及 #萊比錫紅牛 討論轉會。

#體嘢

7M可以點水貨得過當年既德甲2號龍

薩爾斯堡未完季就俾人掘走左條龍骨 上年AJAX都無咁快

我申請表都未交你就已經準備in
是否太遲

前面三個無價寶黎 點夠爭
講真 我覺得真係我包皮 辛祖 呢啲頂級attacker先有得傾

上年阿積晉到級又唔同講法ge

青訓體系完善 賣左再升第二個出黎都得

次次買人都比人屌
但事實證明近年收購命中率都好高
沙拿, robo, 邊爐,VVD, 沙短有邊個係冇用
最初頭咪又係話唔值

賣波衫同廣告都賺返，唔會水貨
最多屌佢廢拓啫

咁講沙拿應該都叫做拉左個埃及市場
雖然唔知埃及人有冇咁多錢買波衫
咪又係水貨前水貨後

紅牛30m放走兩件主力 感覺好蝕

老母 張仔 沙短 Jelly 全部買嗰陣都唔太睇好

太樣衰 我利唔會要

應該都好多假貨

一個南野推左廿幾頁

咩廿幾頁計埋上個post講左四十幾頁南野

仲有屌足幾年嘅神軒呢

我指高普年代

As long as he passes his medical, Takumi Minamino will become a #LFC on January 1. Borussia Mönchengladbach, AC Milan and Manchester United among those beaten to his signature.
Fee of £7.25 million - effectively what Liverpool banked for selling Ryan Kent to Rangers.

邊個話啦子冇射術
係邊個追平獌狗

買黎拓實

又邊個source黎

屌利Ryan Kent要7M

lihkg

真係要計埋爭古積真係未發圍

JP

終於可以唔反fsg了

屌你仲唔多謝謝四

當年打句ox>lemar都要比人屌

痴撚線

呢個軌真係心水清
FSG其實當年買利記真係抵撚到爛，£300m買到間歷史悠久既大球會
亨利想利記要做既野都唔係咩一年一冠，佢只係想攪好利記盤數（擴建＋前四）咁做FSG都已經fat fat 年年有一大舊錢入球會又唔洗點嘔錢出黎，FSG係好撚冇野心架所以FSG都係快D賣利記比沙地阿美啦屌你

一出一入 net spend又正數

我利真係黑店黎 費托250 (未比哥狗調教前好廢 Ibe Brad smith stewart 呢幾賣出去又踢得好既是咪得So7 同lulu

買左Sancho先唔反ok?

最大既蟹貨狜仔都唔提

古積 + karius

睇個勢其實應該已經done deal左

差medical

卡膠4m咋好似都叫做物有所值啦

數漏keita有咩居心

咁都值

投資總係有賺有蝕
依家賺多過蝕咁多
而且卡膠派完膠，土耳其肯買既都好似仲有賺

貼錢買難受

宣傳緊啦已經開始 今季練下比佢睇利踢法 適應個d

下季用得

mililomo = new sandro

佢決賽係柒 但揸住隻4m龍入到歐聯決賽仲想點4m買佢風水都算係咁啦

防中同兩閘位點算

踢得好下年即印
利申仲未印軒

其實我成日都覺得屌卡係有d慘
300萬歐身價咁講真入得到歐聯決賽係完全對得住佢身價有凸
佢最錯係係唔適合ge時間展現返合乎佢身價ge實力

至於古積嚴格黎講佢仲未走ge
不過唔知仲有冇機會證明自己

哎，大家發完夢真係要小心，收到風有好多失踪嘅都係因為唔小心上咗假校車

米
美斯

防中有軒補位其實ok
Robbo 冇後備 後段會捱唔住

你點收的

屌 應該被送中 真係好撚痛心

唔好問喇，當我發開口夢啦，總之小心，一失踪就呢世都揾唔翻

問題係佢犯個2下錯
職業球員未必會犯到

係，之前鄭文傑嗰單都講過，喺支那聽到隔離房審梗香港人

根據 James Pearce，只要南野拓實通過體測，佢就會喺明年 1 月 1 日，正式成為利物浦球員。

利物浦擊敗德甲球會慕遜加柏、意甲球會 AC 米蘭及英超嘅曼聯等球會，得到南野拓實嘅加盟。

轉會費係 £7.25M，實際上係等於利物浦將賴恩肯特售予格拉斯哥流浪嘅收入。

我屌，第一次見FSG做嘢咁撚快手
應該係7M先咁撚快手

風水龍, 靠salah carry

咁講真如果佢早幾場就展現返正常實力我地一早出左局仲邊會咁嬲丫
係嬲佢入到決賽先黎現形姐

咁你又太誇
其實年中都好多龍咁柒
佢最癲係決賽咁玩姐
同埋佢一場連柒兩下真係唔想再見到佢

幾時體測呀 快啦

體測完都要等1月1
更可況Fekir嗰次之後，一日未體測完
一日都仲未射得

Fekir唔關體測事啦
用左筆錢買左alisson

唔係體測柒咗加上卡膠Keep住柒先變咗買AB咩

笑撚咗...

this is anfield直接出文話搶贏左獌
講到咁白應該真係done左9成9

公開更係講體測柒啦
但你諗下fsg咁度縮 點會比你買個66m龍再比50m買個攻中

Fekir fail單野 前經理人係話關Fekir個妹/姐夫事

神軒右移咗先叫好啲喎 又踼返防中又要屌
長遠真係要搵正統防中

冇佢就冇ab1

果陣vvd都係平安夜簽左wor

呢兩場都出左軒刃塞住反軒把口
不過真心呢兩場軒防中係無以前咁閪

差不多，張仔英超打開黎到都要夾半年

想知日本仔咩心情

蒼井空變左利迷

屌你老母邊個咁撚樣講笑

衣家講1月1姐
可能過兩日訓醒突然就話done架啦

夏蘭特咁後生 多仔冇正中鋒 信唔過paco

有好多上陣機會 歐洲賽 fit撚哂啦

究竟出咗局跟住比人買咗 仲要黎緊攞第二係咩感覺

呀南左右腳開攻

再練大隻d 我覺得一定成就大過香川

不過暫時冇日本仔係英超算好成功
岡崎慎司都係好得一季

我知，可能係我講得唔清楚
我意思係要用嘅話都要等到1月1
仲有廿幾日真係等到人頸都長

呢個gag好似佔中果年響公海d波台膠post見過

呀南 我真係好撚興奮

利記開埋日本市場

攞班撚樣黎搞gag笑唔出

咁講真又冇幾多日本人黎過英超
阿記果兩個買左之後好似接近從未落過場
香川去獌去正dup果期唔成功又時也命也ge

修仔個中堅都叫企穩正選嘅

廢到仆街, 吉田麻也

屌唔驚唔覺6點收工開始J南野J到2點
真係要訓了

直接係話fekir貪錢
傾到從八九九話自己親戚係agent
想鑿筆agent fee
klopp覺得fekir格衰
寧願唔要

J左成30 40頁

分分鐘vvd有份

This is unreal - Liverpool's players thought Minamino was so good they went to Klopp and asked him to sign him - BUT HE ALREADY HAD! 🇯🇵

軒真心為隊波唔怕多個人爭中場位

有無咁多故仔

行多幾步路身體好啊

軒已準備好打閘

唔睇南野嘅膚色
佢嘅價值根本遠超 7m
如果打整體戰，球員間打小組推進，打互相動態走位
佢基本上可以打晒中前場所有攻擊位置
佢腳法同射術俱佳
用波頭腦同走位極佳
就算拍埋去同鬼佬比
佢帶波時保護警覺性，黐腳程度，大局觀
都係上乘

利對於想簽個d人真係好快手

F$g: 10m 樓下任你簽

睇到佢精華都係咁比班歐洲佬係咁剷 佢慣哂歐洲波啦 紅牛都踢左3/4季

7m只係張約有set解約金
有講佢如果市價要25m

minamino

25M都狗衝啦

基達由頭到尾都冇話唔值咁貴 追左佢咁耐 d人仲話fsg計埋d縮數 遲一年加盟比少d錢

25m係而家個轉會市場真係變左碎銀
麥佳亞都80m

簽完坐兩年轉手賣比般茅又賺幾個開

車80m想買zaha

高普可能想荷化上黎頂

始終唔係歐洲大品牌聯賽又好難叫到超貴

Ibe Solanke專幫你地執垃圾

下個wilson 30-40m

Buy Tagliafico ok?

起碼要有咁上下進攻能力 維持到雙閘齊飛戰術 賀化都有能力既 但左閘真係唔得

依個起碼都有啲睇頭 值啲你睇下果兩件...

買左mino即係冇ryan Fraser 好彩係煲水新聞 唔洗買垃圾

好撚彩2賣1 唔係賣力子

阿籠:你班後衛放能過我啦屌

打利2場踢得好就買
南野=新保丹

可樂ching今次留言字數稍為短左啲
平時唔止咁少

諗起上場now個講波佬話slk係就係好勤力 但總係冇表現

Sad but true

回家吧

馬撚廢到歐霸都出局

擔心佢係英超身體對抗性不足

燈

格流1:0謝隊

有人睇Ranger嗎

睇緊

世界最高の監督の元でサッカーをして、どれだけ成長を遂げるのか本当に楽しみ。。

我真的很期待看到在世界上最好的導演下踢足球取得的增長。 。
咁誇獎高普

南野就好似公屋女神咁

又靚又叻 性格又好 係出身冇咁好 唔係大富之家

呢d一有要mark實常識吧

Minamino has been under #LFC ’s watchful gaze since 2013 *Echo*

追左六年

Done deal左？

驚牙南係到冇朋友

Gayta子

一哥fans個小朋友呢

有老母

南講德文定英文

文尼同gayta2個打底

仲有德文系 老虎 沙短 馬貼

應該both

格流出線

奧地利個邊好似打埋禮拜六個場就歇冬
南野可以下星期過黎體測?
定去埋卡塔爾打氣?

去卡塔爾拓柒咩真係
快快手黎melwood做體測比球迷開心下

去卡塔爾打氣

去跟操

謝隊隊格流本身首名出線 到89分鐘先og比人逼和 冇埋首名

謝隊d運

香川同岡崎都有英超

對面本身完全攻唔起 唔係球烏龍根本冇得破蛋

同佢打些路迪一樣次次攻唔起

買左個男優
幾時買個女優🤡

利又去咗醫院探小朋友

大偉施華踢咁多年英超死左未
踢唔掂就係佢能力問題

又過年

根度簡都踢緊曼城啦 佢身體質素體能又好好咩

阿橋呢

射手榜榜首個位又好撞得咩

係英超怕身體質素唔夠撞算唔算變左都市傳說

D後衛都冇機會捉到佢

獌狗： 我地冇針過佢wor

佢地肯俾錢實買到賭王
但買完麥龜仲敢唔敢駛大錢係個問題

拓柒黎到會著幾多號

愛記 肥仔?唔係訓咁多年掛

想佢有機會等米退左轉7號

Done deal?

我獌有啲是錢

我利scout人之前已經會check定有無release clause 無既唔會哂時間 根本無錢

Minamino射得出未

如果南野簽唔到
就好笑啦

直頭傳都冇傳過

尋日互射左

唔記得上次邊個又係咁
獌話想買打電話去問，人地答佢係利體測緊啦

bino呢下真係堅
估佢唔到

Stewart係咪換左jelly翻黎

Vvd

點解獌好似時時刻刻都買緊人咁

諗起法邊爐
曼幫佢整埋球王片 + 曼波衫封面

賓佬傳獌傳左幾年

佢地真心忙
我利就扮工

啲scout公費旅行

未聽過傳獌聯？

獌咩人都問一問價
十足元朗D咸濕伯父咁(not me)

trump咁好人做乜
彭博新聞：特朗普簽署中美首階段貿易協議 周日加徵關稅計劃取消

咁講真
以前獌成績好 加 名氣大
係有本錢咁做

屌
唔知係咪凍凍地大橋街市勁多人叫雞
同勁多企街
成日問我250做唔做

係咪你生得太猥瑣

250一定係呀婆黎

佢比250你

小妹唔賣身架

Confirmed?
一切都係政治遊戲
其實下屆Trump連任到定連任唔到 對香港仲好?
不過香港人真係要靠自己

個協議好撚多條件 其實對支那都冇著數 不過要知道支那唔會信守承諾

不過利子們一月一有冇野做
冇就陪小妹出黎民陣遊行啦

小妹會去

Trade war 目標就係整死中共
但邊個做都好，對華政策應該都唔太大變動
都係對準中共打嫁啦
中共個種侵佔全世界野心浮哂上面
美帝世界一哥地位受到威脅就要做野

啲g勁撚早開工

老母：青頭仔,過嚟陪下我呀

係咁上下
楊屋道一朝早都好多
目測最少10個

高普早於 2013 年執教多蒙特時已對這位當時效力大阪櫻花的球員留下印象，結果兩家球會在 11 月開始洽談這項轉會。

個個黎都傳高普好多年前對賽睇中

獌聯抬價部
奧燒 占士 巴爾 當年全部傳一傳獌
即刻賣貴£20-30m

高普愛幼幼

英人再加50m
後生再加50m

果晚係2點有風傳出黎
4點官宣左

點守呀知識產權果part夠玩死中國
有咩農產品賣比你，但自己既科研就慘過食屎

通常未必係
但咁講得就係高普自己睇中既認證黎

有邊奴嫂幫手遊說

收到風日本仔擇左著18號

嗰陣又有踢過友賽咩

繼承摩翼

傳奇號碼

Yes,新古治

特技：千里走單騎

【球員叫高普簽南野！】

Liverpool Echo 報導，在利物浦歐聯首遇薩爾斯堡賽後，幾位隊中資歷較高的球員向高普提議收購南野拓實！。

惟他們並不知道，高普早於 2013 年執教多蒙特時已對這位當時效力大阪櫻花的球員留下印象，結果兩家球會在 11 月開始洽談這項轉會。

版權法就照立再暗中偷比你捉到咪拎兩個平民祭旗

米拿同軒啦即係 緊係發覺自己竟然唔夠個亞洲人跑

呢單真係好多故事

傳係vvd 神軒 bino 水貨

直接話你侵犯佢版權都得

迷得南野都係好野

米拿 邊奴有球比mina中間帶住個波殺出重圍

另外有d波比佢中間同人打1-2過哂 睇到我嘩嘩聲

由第一回合對紅牛個陣我已經好想利買佢

Fifa career save已經買左

未睇過南野踢波
不過我建議你地保留下好D
陣間簽唔到就好笑

晨早流流已經成浸精味

谷咗年幾 差唔多啦

老實講 拍埋片都炒 呢個原因最合理

南野踢日本22場入左11粒

單單19年踢15場入到7/8粒 前鋒數據

兩場歐聯一場都唔睇？

簽到但唔出/水貨 兩三個月後就已經有得笑
不過j左先

南野唔算咩big name
應該係香港利撚崇日先j得勁
外國唔會掛？

其實美帝點會唔知支那守唔到信用
其實呢堆協議可以為將來開戰鋪路

依家支那叫做可以吊命諗下點還擊

冼左入黎
請問呢度有無清潔牙姐

都唔係有睇呢兩場都會覺得好好J
佢twitter琴日好快已經有好多鬼佬洗版

所以官媒不斷出post做勢

都係打後備，wfc

次次買人都話留意左好耐架啦
當年買文尼又係咁講

Reddit都成班利撚打哂j啦 重點係抵買 仲要大家都驗過貨

呢四個都J
咁佢係隊唔會比人蝦了

我都覺得抵買
但再睇返球王片冇乜影佢背對中堅做到乜
希望佢踢到好似b華咁，勤力同夠聰明搭救

買完之後貨不對辦就好笑

melissa reddy篇文有話佢更衣室好受歡迎
你話呢d內容唔done左點會寫

咁我又唔會期望一個亞洲細粒球員會成日背對中堅踢波

真係唔岩用都只係7.幾m

打過大會既日本仔
之後鳩賣出去都賺啦

FSG又然

700萬就是但啦

FSG準備一月賣人，簽定一個塞住大家把口先

有咩好笑 賣波衫賺到笑就有
唔岩用既坐兩年轉手都一定唔止7.25m啦 睇唔到呢單野會點輸

加埋下年nike
剩係亞洲區都實好多人買佢ge

講真除非咁好彩雞達，軒，100分全部傷晒
以廢中個性應該唔會俾佢入場踩草

fsg條撚樣又贏

唔知下年奧運佢係咪超齡球員之一

宜家肯玩大幅度輪流 無野既

1001

快車期焗住輪換咋

呢幾場好彩咋 聽日就無喇 要幫屈福特起機

派禮物

應該點都會試佢既
香川個陣黎到英超其實真係唔好彩
我覺得佢本身夠實力踢到英超

應該排係拉籣拿後，宗師前

聽講宗師一月會借出去

好似會借埋新包皮
南野當百搭球員咁用

根本係代拉籣拿個位，中前場咩鳩位都要打

非洲大隻球員背對中堅呢

係 世紀大騙局

記得果陣仲j緊nididi 同唔知邊個

Alberto響拉素都好勁啦 唔係alberto moreno

屌摩近排點
自從上次出完旋風地堂腿好似又冇乜特別

當年stewart算係唯一一個純防中
冇左佢仲覺得有d可惜
但睇返換返黎既robertson而家勁到咁
仲有fabinho單防中carry
stewart ynwa但wfc now

好突然黎左香港無啦啦又飛左返去deal

stewart就算啦呢d貨色 完全唔可惜
不過都好過同期個乜野randall

個時打晒J架

仲有咩rossiter?
早幾年好多個新謝拉特

夠膽殺入去比killer pass同射波已經好難得啦 依家利中場入面冇個做到呢樣 fit he gayta應該得

一講以前班廢柴就要提熱身賽之王 艾乜鳩頓

以前有幾個小黑鬼
明日之星

Welcome Minamino？

Ryan kent 同ings都係啦

咩大細丸

Ings成日傷啫實力係有

Ojo
好多好懷念ge人名出哂黎

而家都有幾個小黑鬼明日之星

個期撐起前鋒線 跟住就傷

呢d全部都唔同年代喎
史比寧 艾沙亞 古費列 八捷高 呢堆先無眼睇 年年都新咩咩

淨劣鳩都劣左兩個post

以後唔會再有新謝拉特
只會有新軒達臣

當年八捷高其實唔差
係態度問題

1002

1003

助攻攻